有冇人可以整返個林早洩打手既名單出黎？

如題，等大家可以一次過block 曬佢地唔駛煩